msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Payment Gateway with NicePay\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-26 18:14+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-26 18:14+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Planet8 <thomas@planet8.co>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8beta1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../nicepay.php:27
msgid "Settings"
msgstr "환경설정"

#: ../nicepay.php:45 ../nicepay.php:979
msgid "Virtual Account Information"
msgstr "가상계좌 정보"

#: ../nicepay.php:48 ../nicepay.php:982
msgid "Virtual Account Bank Name"
msgstr "가상계좌 은행명"

#: ../nicepay.php:49 ../nicepay.php:983
msgid "Virtual Account No"
msgstr "가상계좌 번호"

#: ../nicepay.php:50 ../nicepay.php:984
msgid "Incoming Due Date"
msgstr "입금예정일"

#: ../nicepay.php:61 ../nicepay.php:96
msgid "On Delivery"
msgstr "배송중"

#: ../nicepay.php:66
#, php-format
msgid "On delivery <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr "배송중 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: ../nicepay.php:69 ../nicepay.php:97 ../nicepay.php:501
msgid "Decline Delivery"
msgstr "구매취소"

#: ../nicepay.php:74
#, php-format
msgid "Decline delivery <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr "구매취소 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: ../nicepay.php:77 ../nicepay.php:98
msgid "Awaiting Payment"
msgstr "입금대기중"

#: ../nicepay.php:82
#, php-format
msgid "Awaiting payment <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr "입금대기중 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: ../nicepay.php:267
msgid "Refund Order"
msgstr "주문 환불하기"

#: ../nicepay.php:268
msgid "Order Delivery (Escrow)"
msgstr "배송 등록 (에스크로)"

#: ../nicepay.php:322 ../nicepay.php:453
msgid "Are you sure you want to continue the refund?"
msgstr "이 주문에 대한 환불을 계속 하시겠습니까?"

#: ../nicepay.php:324
msgid ""
"By clicking the 'Refund' button below, this order will be refunded and "
"cancelled."
msgstr "'환불' 버튼을 누르시면 결제가 취소되며 환불처리 됩니다."

#: ../nicepay.php:327 ../nicepay.php:473 ../nicepay.php:699
msgid "Refund"
msgstr "환불하기"

#: ../nicepay.php:331
msgid "This order has already been refunded."
msgstr "이 주문은 이미 환불 되었습니다."

#: ../nicepay.php:333
msgid ""
"This order cannot be refunded since delivery information has already been "
"sent. Please contact the customer to decline the delivery first. You must "
"'enable' the customer decline delivery settings."
msgstr ""
"이 주문은 에스크로 배송등록이 되었기 때문에 환불 할 수 없습니다. 고객에게 연"
"락하여 '구매 취소'를 먼저 진행하여 주시길 바랍니다. '고객 구매취소' 설정이 활"
"성화 되어있어야 합니다."

#: ../nicepay.php:336
#, php-format
msgid "This order cannot be refunded. Refundable order status is(are): %s"
msgstr "이 주문은 환불이 불가능합니다. 환불이 가능한 주문의 상태는: %s 입니다."

#: ../nicepay.php:340
#, php-format
msgid ""
"There are no refundable order status. Please set them first <a "
"href='%s'>here</a>."
msgstr ""
"환불 가능한 주문 상태가 설정되지 않았습니다. <a href='%s'>여기</a>서 먼저 설"
"정해주세요."

#: ../nicepay.php:368
msgid "Are you sure you want to continue sending delivery information?"
msgstr "이 주문의 배송 등록을 계속 하시겠습니까?"

#: ../nicepay.php:370
msgid "Delivery information has already been sent."
msgstr "배송 정보가 이미 전송 되었습니다."

#: ../nicepay.php:374
msgid ""
"Fill in the form and click the button below to send delivery information."
msgstr "배송 등록을 하시려면 아래의 폼을 입력 하신 후 버튼을 눌러주세요."

#: ../nicepay.php:379
msgid ""
"This order is on delivery, but delivery information has not been sent. If "
"you want to send delivery information, please fill in the form and click the "
"button below."
msgstr ""
"이 제품은 배송중이지만, 배송 정보가 아직 등록되지 않았습니다. 배송 정보를 등"
"록하시려면 아래의 폼을 입력 하신 후 버튼을 눌러주세요."

#: ../nicepay.php:384
msgid ""
"You cannot send any delivery information regarding this order beacuse of the "
"order status."
msgstr "이 주문의 상태 때문에 배송 정보 등록을 할 수 없습니다."

#: ../nicepay.php:406
msgid "Company: "
msgstr "배송업체: "

#: ../nicepay.php:410
msgid "Tracking No.: "
msgstr "송장번호: "

#: ../nicepay.php:416 ../nicepay.php:430
msgid "Company"
msgstr "배송업체"

#: ../nicepay.php:418
msgid "Select a company..."
msgstr "배송업체를 선택해주세요"

#: ../nicepay.php:424 ../nicepay.php:433
msgid "Tracking No."
msgstr "송장번호"

#: ../nicepay.php:439
msgid "Send Information"
msgstr "정보 보내기"

#: ../nicepay.php:445
#, php-format
msgid ""
"Escrow settings are not set for this order's payment method. Please set them "
"first <a href='%s'>here</a>."
msgstr ""
"에스크로가 설정되지 않았습니다. <a href='%s'>여기</a>서 먼저 설정해주세요."

#: ../nicepay.php:454
msgid "Are you sure you want to decline the delivery?"
msgstr "구매 취소를 계속 하시겠습니까?"

#: ../nicepay.php:455
msgid "Enter your auth num."
msgstr "주문 당시 입력하신 인증번호를 입력해주세요 (휴대폰/사업자번호)"

#: ../nicepay.php:511
msgid "Confirm Delivery"
msgstr "구매확정"

#: ../nicepay.php:605
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: ../nicepay.php:609
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: ../nicepay.php:611
msgid "Enable this method."
msgstr "결제수단 활성화."

#: ../nicepay.php:615 ../nicepay.php:780
msgid "Enable/Disable Test Mode"
msgstr "테스트 모드 활성화/비활성화"

#: ../nicepay.php:617
msgid "Enable test mode."
msgstr "테스트 모드가 활성화 됩니다."

#: ../nicepay.php:622
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../nicepay.php:624
msgid ""
"Title that users will see during checkout. You can customize this in the PRO "
"version."
msgstr ""
"체크아웃시 사용자가 보게 될 제목입니다. 프로 버전에서 수정할 수 있습니다."

#: ../nicepay.php:628
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../nicepay.php:630
msgid ""
"Description that users will see during checkout. You can customize this in "
"the PRO version."
msgstr ""
"체크아웃시 사용자가 보게 될 설명입니다. 프로 버전에서 수정할 수 있습니다."

#: ../nicepay.php:634
msgid "MID"
msgstr "머천트 ID"

#: ../nicepay.php:636
msgid "Please enter your NicePay MID."
msgstr "NicePay 머천트 ID (Merchant ID)를 입력해주세요."

#: ../nicepay.php:640
msgid "Merchant Key"
msgstr "머천트 키"

#: ../nicepay.php:642
msgid "Please enter your NicePay Merchant Key."
msgstr "NicePay 머천트 키 (Merchant Key)를 입력해주세요."

#: ../nicepay.php:646
msgid "Cancel Key"
msgstr "취소 키"

#: ../nicepay.php:648
msgid "Please enter your NicePay Cancel Key."
msgstr "NicePay 취소 키 (Cancel Key)를 입력해주세요."

#: ../nicepay.php:652
msgid "Expiry time in days"
msgstr "입금 기한"

#: ../nicepay.php:654
msgid "Select the virtual account transfer expiry time in days."
msgstr "가상계좌 입금 기한을 선택해 주세요."

#: ../nicepay.php:656
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#: ../nicepay.php:657
msgid "2 days"
msgstr "2일"

#: ../nicepay.php:658
msgid "3 days"
msgstr "3일"

#: ../nicepay.php:659
msgid "4 days"
msgstr "4일"

#: ../nicepay.php:660
msgid "5 days"
msgstr "5일"

#: ../nicepay.php:661
msgid "6 days"
msgstr "6일"

#: ../nicepay.php:662
msgid "7 days"
msgstr "7일"

#: ../nicepay.php:663
msgid "8 days"
msgstr "8일"

#: ../nicepay.php:664
msgid "9 days"
msgstr "9일"

#: ../nicepay.php:665
msgid "10 days"
msgstr "10일"

#: ../nicepay.php:670
msgid "Escrow Settings"
msgstr "에스크로 설정"

#: ../nicepay.php:672 ../nicepay.php:678 ../nicepay.php:684 ../nicepay.php:711
#: ../nicepay.php:736 ../nicepay.php:742 ../nicepay.php:748 ../nicepay.php:754
#: ../nicepay.php:760
msgid "This feature is only available in the PRO version."
msgstr "이 기능은 프로 버전에서만 지원합니다."

#: ../nicepay.php:673
msgid "Force escrow settings."
msgstr "거래를 에스크로로 진행합니다."

#: ../nicepay.php:676
msgid "Send Confirmation Mail"
msgstr "구매확정 이메일"

#: ../nicepay.php:679
msgid "Send confirmation mail to customer."
msgstr "고객에게 구매확정 이메일을 전송합니다."

#: ../nicepay.php:682
msgid "Enable Customer Decline Delivery"
msgstr "고객 구매취소"

#: ../nicepay.php:685
msgid "Show decline delivery button to customer."
msgstr "에스크로 거래에서 고객에게 '구매 취소' 버튼을 표시합니다."

#: ../nicepay.php:692
msgid "Refund Settings"
msgstr "환불 설정"

#: ../nicepay.php:696
msgid "Refund Button Text"
msgstr "환불 버튼 텍스트"

#: ../nicepay.php:698
msgid "Text for refund button that users will see."
msgstr "환불 버튼에 들어갈 텍스트입니다."

#: ../nicepay.php:702
msgid "Refundable Status for Administrator"
msgstr "관리자 환불가능 상태"

#: ../nicepay.php:705 ../nicepay.php:712
msgid "Select the order status for allowing refund."
msgstr "환불 가능한 주문 상태를 선택해주세요."

#: ../nicepay.php:709
msgid "Refundable Satus for Customer"
msgstr "고객 환불가능 상태"

#: ../nicepay.php:719
msgid "Design Settings"
msgstr "디자인 설정"

#: ../nicepay.php:723
msgid "Skin Type"
msgstr "스킨 종류"

#: ../nicepay.php:725
msgid "Select the skin type for your NicePay form."
msgstr "NicePay 폼에 사용하실 스킨 색을 지정 하세요."

#: ../nicepay.php:734 ../nicepay.php:740 ../nicepay.php:746
msgid "Checkout Processing Image"
msgstr "결제 진행중 이미지"

#: ../nicepay.php:737
msgid ""
"Please select or upload your logo. The size should be 95*35. You can use GIF/"
"JPG/PNG."
msgstr ""
"로고를 선택하시거나 업로드해 주세요. 95*35 픽셀이 권장 사이즈 입니다. GIF/"
"JPG/PNG 파일을 사용하실 수 있습니다."

#: ../nicepay.php:743
msgid ""
"Please select or upload your image for the background of the payment window. "
"The size should be 505*512. You can use GIF/JPG/PNG."
msgstr ""
"배경 이미지를 선택하시거나 업로드해 주세요. 505*512 픽셀이 권장 사이즈 입니"
"다. GIF/JPG/PNG 파일을 사용하실 수 있습니다."

#: ../nicepay.php:749
msgid ""
"Please select or upload your image for the checkout processing page. Leave "
"blank to show no image."
msgstr ""
"결제 진행중 이미지를 선택하시거나 업로드해 주세요. 사용하지 않으시려면 빈 칸"
"으로 두세요."

#: ../nicepay.php:752
msgid "Checkout Processing Text"
msgstr "결제 진행중 텍스트"

#: ../nicepay.php:755
msgid ""
"Text that users will see on the checkout processing page. You can use some "
"HTML tags as well."
msgstr ""
"결제 진행시 사용자들이 볼 수 있는 텍스트 입니다. 간단한 HTML 태그를 사용하실 "
"수 있습니다."

#: ../nicepay.php:758
msgid "Chrome Message"
msgstr "크롬 메시지"

#: ../nicepay.php:761
msgid "Show steps to enable NPAPI for Chrome users."
msgstr "크롬 사용자들에게 NPAPI 활성화 방법을 표시합니다."

#: ../nicepay.php:769
msgid "Callback URL"
msgstr "콜백 URL"

#: ../nicepay.php:772
msgid "Callback URL used for payment notice from NicePay."
msgstr ""
"NicePay 상점관리자의 '가맹점정보' -> '가상계좌 URL/IP'에 입력하실 URL 입니다."

#: ../nicepay.php:782
msgid "You cannot test this payment method."
msgstr "이 결제 방법은 테스트 하실 수 없습니다."

#: ../nicepay.php:921
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../nicepay.php:946
msgid "Want the PRO version?"
msgstr "프로 버전을 원하십니까?"

#: ../nicepay.php:946
msgid ""
"Visit <a href=\"http://planet8.co\" target=\"_blank\">http://planet8.co</a>! "
"You can remove our watermarks and customize many options!"
msgstr ""
"<a href=\"http://planet8.co\" target=\"_blank\">http://planet8.co</a> 사이트"
"를 방문해주세요! 워터 마크 제거 및 여러 옵션을 사용하실 수 있습니다!"

#: ../nicepay.php:949
msgid "Test mode is enabled!"
msgstr "테스트 모드가 활성화 되어있습니다!"

#: ../nicepay.php:949
msgid "Please disable test mode if you aren't testing anything."
msgstr "테스트 중이 아니시라면, 테스트 모드를 비활성화 해주세요."

#: ../nicepay.php:952 ../nicepay.php:954 ../nicepay.php:956 ../nicepay.php:962
msgid "Gateway Disabled"
msgstr "게이트웨이 비활성화"

#: ../nicepay.php:952
msgid "You haven't entered a Merchant ID yet!"
msgstr "머천트 아이디 (Merchant ID)를 입력해 주세요!"

#: ../nicepay.php:954
msgid "You haven't entered a Merchant Key yet!"
msgstr "머천트 키 (Merchant Key)를 입력해 주세요!"

#: ../nicepay.php:956
msgid "You haven't entered a Cancel Key yet!"
msgstr "취소 키 (Cancel Key)를 입력해 주세요!"

#: ../nicepay.php:962 ../nicepay.php:1006
#, php-format
msgid ""
"Your currency (%s) is not supported by this payment method. This payment "
"method only supports: %s."
msgstr ""
"현재 사용하는 통화 (%s) 는 이 결제 방법에서 사용할 수 없습니다. 사용 가능한 "
"통화는 다음과 같습니다: %s."

#: ../nicepay.php:964
msgid "Please Note"
msgstr "참고 사항"

#: ../nicepay.php:964
#, php-format
msgid ""
"Your currency (%s) is not recommended by this payment method. This payment "
"method recommeds the following currency: %s."
msgstr ""
"현재 사용하는 통화 (%s) 는 이 결제 방법에서 권장하지 않습니다. 권장 통화는 다"
"음과 같습니다: %s."

#: ../nicepay.php:995
msgid "Please wait while your payment is being processed."
msgstr "결제가 진행중입니다. 잠시만 기다려주세요."

#: ../nicepay.php:997
msgid "Powered by <a href=\"http://planet8.co\" target=\"_blank\">Planet8</a>."
msgstr ""
"Powered by <a href=\"http://planet8.co\" target=\"_blank\">Planet8</a>."

#: ../nicepay.php:1159 ../nicepay.php:1227
#, php-format
msgid "You cannot use this payment method (%s) for amounts less than 500 Won."
msgstr "이 결제방식(%s)은 500원 미만의 결제에서 사용 하실 수 없습니다."

#: ../nicepay.php:1162 ../nicepay.php:1230
msgid "Please enter more than 2 characters for your name."
msgstr "이름을 두 글자 이상 입력해주세요."

#: ../nicepay.php:1193
msgid "Your transaction has been cancelled."
msgstr "거래가 취소되었습니다."

#: ../nicepay.php:1271
#, php-format
msgid "Starting payment process. Timestamp: %s."
msgstr "결제 프로세스를 시작합니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1275 ../nicepay.php:1276 ../nicepay.php:1281
#: ../nicepay.php:1282
msgid " (Mobile)"
msgstr " (모바일)"

#: ../nicepay.php:1464 ../nicepay.php:1590
#, php-format
msgid "Failed to verify integrity of payment. Timestamp: %s."
msgstr "거래금액 검증에 실패하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1479 ../nicepay.php:1604
#, php-format
msgid ""
"Waiting for payment. Payment method: %s. Bank Name: %s. Bank Account: %s. "
"NicePay TID: %s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"입금 대기중. 결제방법: %s. 은행이름: %s. 은행계좌: %s. NicePay TID: %s. 타임"
"스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1482 ../nicepay.php:1608
#, php-format
msgid ""
"Payment is complete. Payment method: %s. NicePay TID: %s. Timestamp: %s."
msgstr "결제 통보 수신 완료. 결제방법: %s. NicePay TID: %s.  타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1502 ../nicepay.php:1615
#, php-format
msgid "Payment request received but order is already completed. Timestamp: %s."
msgstr "결제 요청을 받았지만, 이 거래는 이미 완료되었습니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1507 ../nicepay.php:1617
#, php-format
msgid "Payment request received but order is in processing. Timestamp: %s."
msgstr ""
"결제 요청을 받았지만, 이 거래는 현재 입금 대기중 입니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1512 ../nicepay.php:1619
#, php-format
msgid "Payment failed. Response message: %s. Timestamp: %s."
msgstr "결제 실패. 수신 메세지: %s. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1646
#, php-format
msgid ""
"CAS notification received. Payment method: %s. NicePay TID: %s. Timestamp: "
"%s."
msgstr "CAS 통보 수신 완료. 결제방법: %s. NicePay TID: %s. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1668 ../nicepay.php:1740
msgid "Order does not exist. Refund failed."
msgstr "주문이 존재하지 않습니다. 환불에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1687
msgid "Customer cancel"
msgstr "고객 취소"

#: ../nicepay.php:1689
msgid "Administrator cancel"
msgstr "관리자 취소"

#: ../nicepay.php:1714
#, php-format
msgid "Order has been refunded by customer. Timestamp: %s."
msgstr "고객에 의해 주문이 환불되었습니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1716
#, php-format
msgid "Order has been refunded by administrator. Timestamp: %s."
msgstr "관리자에 의해 주문이 환불되었습니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1721
msgid "Order has been refunded."
msgstr "주문이 환불되었습니다."

#: ../nicepay.php:1724
#, php-format
msgid ""
"Refund request received but an error has occurred. Message: %s. Timestamp: "
"%s."
msgstr ""
"환불 요청을 받았지만 오류가 발생하였습니다. 메세지: %s. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1728
#, php-format
msgid "Refund request received but an error has occurred. Message: %s."
msgstr "환불 요청을 받았지만 오류가 발생하였습니다. 메세지: %s."

#: ../nicepay.php:1734
msgid "TID does not exist. Refund failed."
msgstr "TID가 존재하지 않습니다. 환불에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1778
msgid "Order does not exist. Sending escrow information failed."
msgstr "주문이 존재하지 않습니다. 에스크로 정보 전송에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1841 ../nicepay.php:1860
#, php-format
msgid "Escrow request has been successfully sent. Timestamp: %s."
msgstr "에스크로 정보 전송에 성공하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1845 ../nicepay.php:1854 ../nicepay.php:1864
msgid "Escrow request has been successfully sent."
msgstr "에스크로 정보 전송에 성공하였습니다."

#: ../nicepay.php:1850
#, php-format
msgid ""
"Escrow refund request has been successfully sent. Order has been refunded. "
"Timestamp: %s."
msgstr "에스크로 구매 취소 정보 전송에 성공하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1868
#, php-format
msgid ""
"Escrow request received but an error has occurred. Message: %s. Timestamp: "
"%s."
msgstr ""
"에스크로 요청을 받았지만 오류가 발생하였습니다. 메세지: %s. 타임스탬프: %s."

#: ../nicepay.php:1872
#, php-format
msgid "Escrow request received but an error has occurred. Message: %s."
msgstr "에스크로 요청을 받았지만 오류가 발생하였습니다. 메세지: %s."

#: ../nicepay.php:1878
msgid "Request type does not exist. Escrow request failed."
msgstr "에스크로 요청 종류가 지정되지 않았습니다."

#: ../nicepay.php:1884
msgid "TID does not exist. Escrow request failed."
msgstr "TID가 존재하지 않습니다. 에스크로 요청에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1890
msgid "Order does not exist. Escrow request failed."
msgstr "주문이 존재하지 않습니다. 에스크로 요청에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1896
msgid "Tracking number does not exist. Escrow request failed."
msgstr "송장번호가 존재하지 않습니다. 에스크로 요청에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1902
msgid "Delivery company name does not exist. Escrow request failed."
msgstr "배송업체명이 존재하지 않습니다. 에스크로 요청에 실패하였습니다."

#: ../nicepay.php:1908
msgid "The authorization number you have entered is incorrect."
msgstr "인증번호(휴대폰/사업자번호)가 맞지 않습니다."

#: ../nicepay.php:1912
msgid ""
"There was a problem while processing your request. Please contact the "
"administrator."
msgstr "요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. 관리자에게 문의하십시오."

#: ../nicepay.php:1956
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: ../nicepay.php:1959
msgid "Account Transfer"
msgstr "계좌이체"

#: ../nicepay.php:1962
msgid "Virtual Account"
msgstr "가상계좌"

#: ../nicepay.php:1965
msgid "Mobile Payment"
msgstr "휴대폰 소액결제"

#: ../nicepay.php:2062
msgid "NicePay Credit Card"
msgstr "NicePay 신용카드"

#: ../nicepay.php:2063
msgid "NicePay Mobile Payment"
msgstr "NicePay 휴대폰 소액결제"

#: ../nicepay.php:2064
msgid "NicePay Account Transfer"
msgstr "NicePay 계좌이체"

#: ../nicepay.php:2065
msgid "NicePay Virtual Account"
msgstr "NicePay 가상계좌"

#: ../nicepay.php:2066
msgid "Credit Card - Powered by Planet8"
msgstr "신용카드 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2067
msgid "Mobile Payment - Powered by Planet8"
msgstr "휴대폰 소액결제 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2068
msgid "Account Transfer - Powered by Planet8"
msgstr "계좌이체 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2069
msgid "Virtual Account - Powered by Planet8"
msgstr "가상계좌 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2070
msgid "Payment via credit card - Powered by Planet8"
msgstr "신용카드로 결제를 진행합니다 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2071
msgid "Payment via mobile phone - Powered by Planet8"
msgstr "휴대폰 소액결제로 결제를 진행합니다 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2072
msgid "Payment via real time account transfer - Powered by Planet8"
msgstr "실시간 계좌이체로 결제를 진행합니다 - Powered by Planet8"

#: ../nicepay.php:2073
msgid "Payment via virtual account transfer - Powered by Planet8"
msgstr "가상계좌로 결제를 진행합니다 - Powered by Planet8"

#~ msgid "Title that users will see during checkout."
#~ msgstr "체크아웃시 사용자가 보게 될 제목입니다."

#~ msgid "Description that users will see during checkout."
#~ msgstr "체크아웃시 사용자가 보게 될 설명입니다."

#~ msgid "Logo Image"
#~ msgstr "로고 이미지"

#~ msgid "Select/Upload Logo"
#~ msgstr "로고 선택/업로드"

#~ msgid "Remove Logo"
#~ msgstr "로고 제거"

#~ msgid "Background Image"
#~ msgstr "배경 이미지"

#~ msgid "Select/Upload Background"
#~ msgstr "배경 선택/업로드"

#~ msgid "Remove Background"
#~ msgstr "배경 제거"

#~ msgid "Select/Upload Image"
#~ msgstr "이미지 선택/업로드"

#~ msgid "Remove Image"
#~ msgstr "이미지 제거"

#~ msgid "Use Default"
#~ msgstr "기본값 사용"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Please wait while your payment is being processed.</strong>\n"
#~ "If you see this page for a long time, please try to refresh the page."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>결제가 진행중입니다. 잠시만 기다려 주세요.</strong>\n"
#~ "이 화면이 오랜 시간동안 유지된다면, 페이지를 새로고침 해주세요."

#~ msgid "Callback URL used for payment notice from nicepay."
#~ msgstr ""
#~ "NicePay 상점관리자의 '가맹점정보' -> '가상계좌 URL/IP'에 입력하실 URL 입니"
#~ "다."

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "열기"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Planet8 Notices"
#~ msgstr "Planet8 공지사항"

#~ msgid ""
#~ "There are no notices or failed to retrieve data. Please refresh this page."
#~ msgstr ""
#~ "공지사항이 없거나 데이터를 불러오지 못했습니다. 페이지를 새로고침 해주세"
#~ "요."

#~ msgid ""
#~ "If you continue seeing the message to install the plugin, please enable "
#~ "NPAPI settings by following these steps:"
#~ msgstr ""
#~ "플러그인 설치 완료 후에도 설치 팝업이 반복해서 나온다면, 다음 단계를 수행"
#~ "하여 NPAPI를 활성화 해주세요:"

#~ msgid "1. Enter <u>chrome://flags/#enable-npapi</u> on the address bar."
#~ msgstr "1. 주소창에 <u>chrome://flags/#enable-npapi</u> 를 입력해 주세요."

#~ msgid "2. Enable NPAPI."
#~ msgstr "2. NPAPI를 활성화 해주세요."

#~ msgid "3. Restart Chrome and refresh this page."
#~ msgstr "3. 크롬을 재시작 하시고 이 페이지를 새로고침 해주세요."

#~ msgid "Payment via credit card."
#~ msgstr "신용카드로 결제를 진행합니다."

#~ msgid "Payment via mobile phone."
#~ msgstr "휴대폰 소액결제로 결제를 진행합니다."

#~ msgid "Payment via real time account transfer."
#~ msgstr "실시간 계좌이체로 결제를 진행합니다."

#~ msgid "Payment via virtual account transfer."
#~ msgstr "가상계좌로 결제를 진행합니다."
